尋找三國立志傳3

童年回憶、想請問有冇巴打會有？我有正版但更新完玩唔到。想睇下有冇人有碟賣/可以俾我下載回味下感謝

個人中意第二代多d 第三代太卡通

反而鐘意3d公仔、btw唔知點解攪左半日玩到了